換mon一問

最近係amazon睇中呢隻mon

想問吓抵唔抵挽有無伏?定係等新mon出先

始終係tn panel 如果玩嘅game唔洗1ms 加錢上ips 144hz 都可以考慮

挽你老母

call of duty multi player呢d算唔算